\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=1in, right=1in, top=1in, bottom=1in]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{fontawesome5}

\definecolor{blue}{RGB}{0,0,255}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
    \textbf{\LARGE Matheus Felipe Neves Campos Cardoso} \\
    Desenvolvedor Backend 
    \end{center}
\begin{minipage}[t]{0.60\textwidth}
    \section*{\faUser \space Resumo Profissional}
    Desenvolvedor Back-end com habilidade em NodeJS, Python e Java e em bancos de dados relacionais como SQL Server, Hadoop e Athena/S3, atuo atualmente como Analista de Dados dentro do Itaú, e venho aperfeiçoando minhas habilidades na área de Backend por meio de cursos e projetos pessoais.\\\\
    Possuo Conhecimento em Algoritimos, Estruturas de Dados, estou em busca de oportinmivadade para ampliar minha Experiencia como Desenvolvedor.
    
    \section*{\faBriefcase \space Experiência Profissional}
        \textbf{Itaú Unibanco} \\
        \textit{Período:} Fev/21 - Atual \\
        \textit{Cargo:} Estagiário $\rightarrow$ Analista de Dados

        \begin{itemize}[left=0pt]
            \item Criação de Scripts Python e Fluxo Alteryx para Modelagem, automação e especialização de dados.
            \item Ingestão e manutenção de bases de dados nos ambientes Hadoop/SQL/SAS/ATHENA + S3.
            \item Construção de Paineis para visualização de dados em Tableau. \\*
        \end{itemize}

        \textbf{Itgoal} \\
        \textit{Período:} Mar/20 - Nov/20 \\
        \textit{Cargo:} Estagiário em Back-end

        \begin{itemize}[left=0pt]
            \item	Desenvolvimento de automações e Scripts para sistemas Zoho.
            \item	Construção de Dashboards, utilizando SQL em Zoho Analytics.
            \item	Integração de APIs.
            \item	Helpdesk para Suporte.
        \end{itemize}

    \section*{\faBook \space Formação Acadêmica}
        \textbf{Centro Universitário SENAC} \\
        \textit{Grau:} Bacharel em Engenharia da Computação \\
        \textit{Período:} 2019 - 2024
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
    \section*{\faAddressCard \space Contato}
    
    \begin{tabular}{l l}
        \textbf{Telefone:} & \href{tel:+5511996315436}{\textcolor{blue}{+55 (11) 99631-5436}} \\
        \textbf{E-mail:} & \href{mailto:matheus.felipe337@gmail.com}{\textcolor{blue}{matheus.felipe337@gmail.com}} \\
        \textbf{LinkedIn:} & \href{https://www.linkedin.com/in/matheus-felipe-neves/}{\textcolor{blue}{/in/matheus-felipe-neves/}} \\
        \textbf{GitHub:} & \href{https://github.com/ndrake337}{\textcolor{blue}{github.com/ndrake337}}
    \end{tabular}

    \section*{\faTerminal \space Conhecimentos}

    \begin{itemize}[left=0pt, label={}]
        \item Linguagens de Programação:
        \begin{itemize}
            \item JavaScript/Typescript; Python, Java
            \item SQL, SAS
        \end{itemize}
        
        \item Frameworks:
        \begin{itemize}
            \item Spring Boot, Nest.JS, Express, Fastify
        \end{itemize}
        
        \item Bancos de Dados:
        \begin{itemize}
            \item MySQL, SQL Server, Postgres
            \item Hadoop, Athena, S3
        \end{itemize}
        
        \item Versionamento de Código:
        \begin{itemize}
            \item Git
        \end{itemize}
        
        \item Desenvolvimento Ágil:
        \begin{itemize}
            \item Scrum
            \item Clean Archtecture
            \item Solid
            \item DDD
        \end{itemize}
    \end{itemize}

    \section*{\faLanguage \space Idiomas}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Português:} Nativo
        \item \textbf{Inglês:} Avançado
    \end{itemize}

    \section*{\faCertificate \space Certificados}
    \begin{itemize}[left=0pt]
        \item Practitioner - D\&A Foundation - Itaú Unibanco - Hub D\&A (2023)
        \item Curso de Java - RocketSeat (2023)
        \item Clean Code - RocketSeat (2023)
    \end{itemize}
\end{minipage}

\end{document}
