\documentclass{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{parskip}

\hypersetup{breaklinks=true,%
colorlinks=true,%
linkcolor=cyan,%
urlcolor=MyDarkBlue}

\definecolor{MyDarkBlue}{rgb}{0,0.0,0.45}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Formatting parameters  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newlength{\tabin}
\setlength{\tabin}{1em}
\newlength{\secsep}
\setlength{\secsep}{0.1cm}

\setlength{\parindent}{0in}
\setlength{\parskip}{0in}
\setlength{\itemsep}{0in}
\setlength{\topsep}{0in}
\setlength{\tabcolsep}{0in}

\definecolor{contactgray}{gray}{0.3}
\pagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Template Definitions  %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\lineunder}{\vspace*{-8pt} \\ \hspace*{-6pt} \hrulefill \\ \vspace*{-15pt}}
\newcommand{\name}[1]{\begin{center}\textsc{\Huge#1}\\\end{center}}
\newcommand{\program}[1]{\begin{center}\textsc{#1}\end{center}}
\newcommand{\contact}[1]{\begin{center}\color{contactgray}{\small#1}\end{center}}

\newenvironment{tabbedsection}[1]{
  \begin{list}{}{
      \setlength{\itemsep}{0pt}
      \setlength{\labelsep}{0pt}
      \setlength{\labelwidth}{0pt}
      \setlength{\leftmargin}{\tabin}
      \setlength{\rightmargin}{\tabin}
      \setlength{\listparindent}{0pt}
      \setlength{\parsep}{0pt}
      \setlength{\parskip}{0pt}
      \setlength{\partopsep}{0pt}
      \setlength{\topsep}{#1}
    }
  \item[]
}{\end{list}}

\newenvironment{nospacetabbing}{
    \begin{tabbing}
}{\end{tabbing}\vspace{-1.2em}}

\newenvironment{resume_header}{}{\vspace{0pt}}


\newenvironment{resume_section}[1]{
  \filbreak
  \vspace{2\secsep}
  \textsc{\large#1}
  \lineunder
  \begin{tabbedsection}{\secsep}
}{\end{tabbedsection}}

\newenvironment{resume_subsection}[2][]{
  \textbf{#2} \hfill {\footnotesize #1} \hspace{2em}
  \begin{tabbedsection}{0.5\secsep}
}{\end{tabbedsection}}

\newenvironment{subitems}{
  \renewcommand{\labelitemi}{-}
  \begin{itemize}
      \setlength{\labelsep}{1em}
}{\end{itemize}}

\newenvironment{resume_employer}[4]{
  \vspace{\secsep}
  \textbf{#1} \\ 
  \indent {\small #2} \hfill {\footnotesize#3 (#4)}
  \begin{tabbedsection}{0pt}
  \begin{subitems}
}{\end{subitems}\end{tabbedsection}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Start Document     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\begin{resume_header}
\name{Matheus Felipe}
\program{Engenheiro da Computação -- Técnico em Multimidia}
\contact{\href{mailto:matheus.felipe337@gmail.com}{matheus.felipe337@gmaill.com} \hspace{2cm} +55-11-996315436 \hspace{2cm} \href{https://www.github.com/Ndrake337}{Github.com/Ndrake337}}
\end{resume_header}

\begin{resume_section}{Sobre Mim}
  \begin{nospacetabbing}

  \textbf{Hard Skills}  \= C/C++; Python; Javacript/Typescript; Node.JS; Linux; Git/GitHub; SQL Server; Alteryx; Java; \\* \> Tableau; React/React Native; Next.js; Express; Fastify; \\\\*
  \textbf{Soft Skills}  \> Metodologia ágil; Comunicação; Clean Code;\\*
  \textbf{Idiomas}   \> Inglês Intermediário; Espanhol Basico\\*
  \textbf{Design} \> Adobe Photoshop; Adobe After Effects; Adobe Illustrator; Figma;\\*
  \textbf{Interesses} \>  Desenvolvimento Back-end; Ciencia de Dados; Desnvolvimento Front-End (Mobile e Web);\\*
  \end{nospacetabbing}

\end{resume_section}

\begin{resume_section}{Experiencia Profissional}
  \begin{resume_employer}{Itaú Unibanco}{Analista de Dados}{São Paulo, SP}{Mar/22 - Atual}
    \item Criação de Scripts em VBA para automação de processos em máquina virtual. 
    \item Criação de Scripts Python e Fluxo Alteryx para Modelagem e especialização de dados.
    \item Ingestão e manutenção de bases de dados nos ambientes Hadoop/SQL/SAS/ATHENA + S3.
    \item Construção de Paineis para visualização de dados em Tableau. \\*
  \end{resume_employer}
  
  \begin{resume_employer}{Itaú Unibanco}{Estagiário em Decision Science Crédito}{São Paulo, SP}{Fev/21 - Fev/22}
    \item Criação e manutenção de Scripts SAS para geração de Bases e indicadores de crédito.
    \item Criação e manutenção de fluxos Alteryx visando CDP (AWS).\\*
  \end{resume_employer}
  
  \begin{resume_employer}{Itgoal}{Estagiário em Back-end}{São Paulo, SP}{Mar/20 - Nov/20}
    \item	Desenvolvimento de automações e Scripts para sistemas Zoho.
    \item	Construção de Dashboards, utilizando SQL em Zoho Analytics.
    \item	Integração de APIs.
    \item	Helpdesk para Suporte.
  \end{resume_employer}
\end{resume_section}


\begin{resume_section}{Projetos Pessoais}
  \begin{resume_subsection}[(Julho-2022)]{Projeto Integrador - Estoque Inteligente}
    \begin{subitems}
      \item Idealizado junto a um grupo de 4 pessoas, o projeto visa criar uma prateleira inteligente capaz de detereminar a quantidade de items sobre sua base baseado no peso médio do item
      \item Atuei no desenvolvimento dos sistemas Web (Front-End e Back-End), realizando o versionamento do código fonte via github.
      \item Deploy de API criada em Flask em ambiente produtivo via Heroku
      \item Deploy do front-end no AWS usando Pipelines e Amplify
    \end{subitems}
  \end{resume_subsection}
\end{resume_section}

\begin{resume_section}{Educação}
  \begin{resume_subsection}[Bacharelado em Engenharia da Computação, (2019 - Atual)]{Centro Universitário SENAC}
    \begin{subitems}
      \item Aplicação pratica de Algoritimos de Computação em C.
      \item Utilização de ambientes Linux em maquinas virtuais.
      \item	Práticas em construção de dispositivos IoT integrados na nuvem com Microcontroladores.
      \item Conhecimento em circuitos integrados. \\*
    \end{subitems}
  \end{resume_subsection}
  
  \begin{resume_subsection}[Técnico em Multimidia, (2017--2018)]{ETEC Jornalista Roberto Marinho}
    \begin{subitems}
      \item Edição de Imagens, Som, Animação e Video
      \item Tecnicas de UX/UI para Web
     \end{subitems}
  \end{resume_subsection}
\end{resume_section}

\end{document}